export default [
  {
    question: "Apa yang tidak pernah mundur?",
    answer: "waktu"
  },
  {
    question: "Buah apa yang selalu dinanti saat lebaran?",
    answer: "salam"
  },
  {
    question: "Apa yang bisa pecah tapi tidak pernah jatuh?",
    answer: "rekor"
  },
  {
    question: "Apa yang bisa ditarik tapi tidak bisa didorong?",
    answer: "napas"
  },
  {
    question: "Apa yang jika dibalik, bisa menjadi semakin terang?",
    answer: "lampu"
  },
  {
    question: "Hewan apa yang bisa terbang dan berjalan?",
    answer: "bebek"
  },
  {
    question: "Apa yang selalu datang tetapi tidak pernah terlambat?",
    answer: "besok"
  },
  {
    question: "Apa yang bisa kita pegang, tapi tidak bisa kita lihat?",
    answer: "janji"
  },
  {
    question: "Apa yang selalu berjalan tapi tidak pernah lelah?",
    answer: "jam"
  },
  {
    question: "Apa yang bisa naik turun tapi tidak bergerak?",
    answer: "tangga"
  },
  {
    question: "Apa yang bisa dimakan, tapi tidak bisa dimasak?",
    answer: "makanan ringan"
  },
  {
    question: "Apa yang ada di ujung jari tetapi tidak bisa disentuh?",
    answer: "bayangan"
  },
  {
    question: "Apa yang bisa membuat kita menangis tetapi tidak bisa dilihat?",
    answer: "kenangan"
  },
  {
    question: "Apa yang datang saat kita tidur dan pergi saat kita bangun?",
    answer: "mimpi"
  },
  {
    question: "Benda apa yang selalu ada di meja, tapi tidak bisa dimakan?",
    answer: "pensil"
  },
  {
    question: "Apa yang bisa mengikat dan melepaskan tanpa sentuhan fisik?",
    answer: "kata-kata"
  }
]
